東張西望護士sandy 打份工，好擔心

🤯

做護士無諗過沙士會再發生

做得護士醫生就預左架啦